黃的士生意太多做唔切

我幫襯「黃的台」@yellowcab_hk 數次，成功找到的士三次，同兩個司機深入傾過計。了解如下：

- 黃的台係「的士夠格」創立，佢fb都有講日常運作。
- 暫時有6個admin負責睇司機fb認證立場
- 司機唔夠，乘客太多。tg有15K人訂，司機約50個。所以有好多乘客截唔到車，司機有時要誇區接客。如我試過司機由圓方去沙田接我，又試過西貢去九龍塘接我。
- 司機同我講生意有好了點，不過都辛苦左
- 司機和fb話佢地唔似坊間的士台，黃的台唔收佣，唔打折
- 的士司機多數藍，加上黃的台要親身見樣驗證，所以司機不足。一個新界綠的司機都無😣
- tg admin全部義工。我都相信係，因為有時義工太累，無人當值，就無得call車😣

所以我想大家幫手：
- call車要忍讓。一般早半小時預約，成功率會高好多
- 也許可以幫手做tg admin。我見佢地一般當值幾小時。
- 介紹下黃司機俾佢地，唔好怕煩過驗證

推！真.黃色經濟圈

幫推

推

可唔可以整返個channel
唔係公海
單純經Admin出call車post

回佣比tg admin

整個app比佢地好過

司機點加入？

幾好idea

司機同我講唔係好work，原因唔係好記得。佢地都特登用tg，唔想有藍客

聯絡 Fb 「的士夠格」

我都唔明點解佢地要出公海，可能想俾公信力大家瓜？
我自己mute左個channel ，call車時看置頂post就得